Kyrie3係咪唔出id

等左幾個月，究竟出未

2>1>3

???

買左kyrie 2 usa
但買完反而少左打波

暫時最靚係武士刀 唔中意其他色d一粒粒

我都覺，依家又出左款季後賽版，7到仆街，但id幾時出啊z

Kyrie2真係幾正